尋晚我女友話要慳口罩 唔同我見面

是咁的 尋晚情人節
咁我就諗住同佢去間好少少既餐廳到食啦
book 左simplylife 諗住食完就可以去維記大戰一番

點知就收工嗰時
女朋友話屋企冇晒口罩
唔出得街
話星期六日補返見面

我收左工就打比佢
同佢講我上黎俾個口罩佢
佢又拒絕左
話唔係好舒服

聽佢把聲好似好辛苦
仲有d喘氣
我擔心佢可能有武漢肺炎

想問下咁多位我應該點做

即時：1235
幫手推上熱門呀！

「突發」全港首個零售界企業工會 「H&M香港員工工會」正式成立！將與港人一同對抗暴政！

你女朋友唔舒服

我推佢果陣feel到

幫襯藍店

拉

一邊被屌緊一邊同你phone
你上去阻住晒 星期六補數 到時會有口罩

屌認真post。無人理

樓主唔洗咁擔心嘅 face time 佢米知有冇唔舒服囉 病有樣睇嘅

Simplylife係美心 屌你

抵佢女友唔出

我用華為

即刻比人屌都唔過份

帽事帽事 做緊運動姐

抵你啦 仲幫襯藍店

你女朋友好舒服 我聽住佢叫「好舒服呀❤️⋯⋯

呢個時候仲去爆房咁污糟
叫佢飛撚左你啦

帽事

尋晚你女友話要慳condom
要比我中出

咁whatsapp 視像囉不過樓主放鬆啲 咁大個人 需唔需要求診佢知嘅